如果八奇加入avengers. 結局會點？

泰坦一聚